一個追求「她」半生的真實故事

下一站，是幸福？

一個感動人心、真人真事無改編
追求「她」半生的故事
一直默默耕耘，一直為她付出
卻只能在燈火欄柵的遠處
做她身邊的無名氏
然後看著她的背影在自己的日記裡漸漸消失...

原曲:交替之間
主唱:鍾嘉欣、胡鴻鈞
作曲:葉肇中

處處替她分擔 小雨過得好嗎?
追半生 我氣力已消散
遙望 跟妳說著下一站
期望 幸福的瞬間
浮沉後跌落凡間

Instagram: sweetlyricist

希望大家多多支持甜詞人

支持

Thank you